對上一次見到呢幅圖系幾多年前？

（經典版）

（彩色版）

普通 user 係 第 11 同 12 但得到第 7
windows user 以為 普通 user 係第 3

唔明